同呀婆扑過野，你問我答。。。

in Winna we trusrt
十卜 me we must

冇人理你就收撚皮啦柒碌

Winna

位唔係咁上ga

My winna is over the ocean

行撚開
唔好再

少女唔耡愛阿婆

低汁咗

咁低汁...你唔係真winna

Winna 婆婆
Block 左先講～